【連登 商業電台 光明頂 討論區（四十一）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
多少天下事，盡付笑談中
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

第一帖
第二帖
第三帖
第四帖
第五帖
第六帖
第七帖
第八帖
第九帖
第十帖

5001完帖：
第十一帖
第十二帖
第十三帖 (得IN石原里美WeLove兄幫忙開帖，謹謝)
第十四帖
第十五帖
第十六帖
第十七帖
第十八帖
第十九帖
第二十帖
第二十一帖
第二十二帖
第二十三帖
第二十四帖
第二十五帖
第二十六帖

1001完帖：
第二十七帖
第二十八帖
第二十九帖
第三十帖
第三十一帖
第三十二帖
第三十三帖
第三十四帖
第三十五帖
第三十六帖
第三十七帖
第三十八帖
第三十九帖
第四十帖

而家一日一個帖咁滯

今晚唔會啦

lm

又開梅根波

1001 post

過帖

米八與巨棍

林鄭都滿足到女性主義

主持日日罵霉根這條百婆

王夫真係好靚仔

好型好有英氣 又高大

眉壓目, 好sharp

Prince Philip

親王好似放棄晒希臘同丹麥權力過去

馮同學今晚講野小心d

小心陶生掌咀

早排係咁批鬥林西柒西涼

乜撚嘢帖都爆啦

林奠老公就慘lo

上個po見到呢張相，真係好英國佬

威廉 有呀爺 feel

講19最愛既英國王室，唔好抽著火水呀馮同學

咁樣睇真係好似阿爺樣

咁Philip型好多

隔代遺傳

菲臘親王嗰一代咁有class嘅人，越嚟越難見

想追返the crown

陶生今晚播God save the queen 唔該

呢排開咗黎睇

但啲頭髮無佢爺爺咁濃密

幾時會上風再起時呀

無可能會再有

睇crown 佢老豆係本國被驅逐出境，所以無放棄野的

即講

19講Netflix crown

叫Matt Smith

佢係咪話鳩屎垃圾野

鳩屎

係

狗屎垃圾, 唔好聽錯

冇辦法，大自然定律。當過兵真係唔同，骨子裏型出嚟，仲要貴族出身

估下陣間會播咩歌

梅根我屌你老母

馮同學

當奴侵有少少既

算唔算think outside the box

今晚嗰集比起昨晚嗰集差好遠

臘係讀立呀

要續牌

依家到第幾季
睇完season 2就無睇

God save the Queen

又係朱啟謙多來逃避一下新聞時間先
轉頭返嚟

我都聽到

應該幾個都唔洗比你打

氣質唔同 侵係有錢人氣質

資料性既野要預備係內容豐富d 既

美國係另一種美國夢嘅精神
但係class 呢家野我覺得係歐洲先有

我都係聽到9 屎
不過個下心諗係自己心邪相信陶傑

才子真係好憎套劇
佢話過最後2季露左左膠底

英國中產都嫌佢粗俗

而家既所謂領袖個個都好似臘像咁

笑到唔識講

佢係咪就係國安法前報新聞果個人?
果晚報新聞果個人報到好似北韓新聞咁款

Feel到左王689會出擊

菲臘親王係英女皇影子下生活心態會係點

支那同港共都唔知發唔發悼文好

最後兩季有邊啲內容係露底?

昨晚都有連登仔話
佢報新聞講到好似林鄭死唔斷氣咁

因為將堆rumors拍埋出黎，有好多人會當係史實

要怪就怪當初揀臘字黎用嘅古人
個個都順口 Philip

搵個阿嬸嚟做掛

宜家同英國關係咁差, 應該唔會喇

支那可能會

希臘Hellas都係讀立

上一個係辛康納利，而家到菲臘親王

上一代英國男人都死得7788

我覺得未必，有人會當係‘機會’，表現‘大腳風範’。

不過，今時今日個個都變身做戰狼就........

關咩事，台鐵撞車支那都出悼文啦

希臘譯得幾好
Philip 呢個就陀衰家

想借啲意話台灣係中國一部分咋

英國菲臘親王離世，享年99歲。各界表示哀悼；英國首相約翰遜對菲臘親王離世感到悲傷，指菲臘親王贏得英國、英聯邦國家和全球幾代人的愛戴。前首相貝理雅亦表示哀悼，讚揚菲臘親王在他的時代是環保、宗教和解，及協助年輕人方面的先鋒，有遠見、決心及勇氣。

加拿大總理杜魯多讚揚菲臘親王是一個有目標、信念和責任感的人。新西蘭總理阿德恩指，菲臘親王通過愛丁堡公爵的Hillary Award，為眾多新西蘭年輕人帶來鼓勵和改變，將被深深銘記。印度總理莫迪讚揚菲臘親王，過去在軍事和社區服務上的貢獻，願他安息。

美國前總統喬治布殊與太太勞拉，亦讚揚菲臘親王有魅力及機智，具尊嚴地代表英國，為國家提供無窮力量和支持，指會懷念菲臘親王。

又唔係嘅，其實都係入聲

英國紋章院表示，菲臘親王的葬禮安排將會符合防疫措施，不會以國葬形式舉行，亦不會在葬禮前讓公眾憑弔，遺體在葬禮舉行前將繼續留在溫莎堡。

原來關紋章院事

香港出係因為班奴才見到習總出言慰問, 無習總出聲你估香港呢班9官敢唔敢向台灣放個屁?

The Crown 下個season 會唔會提Philip 親皇走咗

多謝武漢，多謝某國

有排，戴妃都未寫死

有冇巴打考到愛丁堡金章
好似同資深童軍一樣
一年一度係由港督親授嘅

唉

就架啦，開始埋伏線

菲臘親王左右做人難

結果教過咁既仔出嚟

童軍
女童軍

兩隊野係共港下搞到好怪
唔係好受學生歡迎

撞consonant 撞埋入聲所以先陀衰家

笑撚左

海軍勁型

父母太強對子女係講真係唔係咁好

你個仔私德又好咩

查理斯一d 英氣都無

咁拜登既喂

去晒玩少年軍?

每次聽返一個偉人嘅歷史都好唏噓，人生好渺小

垃撚圾政經星期六

英氣

Buckingham Palace said that Prince Philip had died peacefully, and he was vaccinated against the coronavirus early this year, along with the queen.

-- the new york times

英國AZ

同學提醒左正苦去改名

入直路
直線抽擊時間

有撚啦, 依家個女人鳩敢咩

正苦埋首要處罰阿布泰，唔得閒

97後仲有冇愛丁堡獎勵計劃

依加d 共產中文 悼文都7下7下咁

夠薑就拆左個牙科醫院佢

馮同學識玩

有，即係AYP

林奠係一個過橋拆板嘅人

冇著數點會做呀？依家人哋主子都係有著數就發展中囯家，冇著數就......

港共一粒聲都唔敢出

多餘啦，識飲水思源就唔係共產黨啦

冇歌聽

忘恩負義

3小時
永遠懷念：創辦人愛丁堡公爵菲臘 親王殿下

愛丁堡公爵菲臘親王殿下一直關注世界各地青年人的福祉及發展。

香港青年獎勵計劃衷心感謝愛丁堡公爵菲臘親王殿下對青年發展不遺餘力的付出，為全球帶來正面長遠的貢獻。

In loving memory of His Royal Highness The Prince Phillip, Duke of Edinburgh, Our Highly Respected and Beloved Founder

The weight of our hearts can only be measured by what was lost as we wait for time to unburden our chest. We are very grateful for your great vision and compassion to the needs and welfare of our young people.

May your light continue to shine on young people, help them find an added purpose to their lives.

香港當年有乜野官真正同皇室有傾過計?

我唔拆，不過改咗‘翠翠’為名

19同馮同學最合拍呢鋪

馮同學今晚唔敢撥陶生火轉撥正苦火，識玩

DISMISS

下星期一見

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

777: 我係天選之人，但我老公同兩個仔會係英國好好掉念

特苦

夾份做9人最正

正確係

1997年7月1號前係港英政府
1997年7月1號後係港共政府

估下右邊係邊個？

特府

今晚唔敢播歌

散水

各位週末愉快

Bye bye

一齊抽水

播咩都死

會唔會係biontech

18樓C 今集有咩hidden message

我嗰陣變左咩青年獎勵計劃

fuck fuck fat fact check

完全聽到一個不明所以

其實港英係支共創出嚟既詞語，所以點解佢哋成日話人港英餘孽
陶傑講得冇錯，1997年6月30號前係叫香港政府
以前啲政府建築物都係寫香港政府

對，所以毓民成日講港共政權，就係對應港英呢個詞語。六七暴動啲左仔就成日講港英

英國紋章院表示，菲臘親王的葬禮安排將會符合防疫措施，不會以國葬形式舉行，亦不會在葬禮前讓公眾憑弔，遺體在葬禮舉行前將繼續留在溫莎堡。

其實都係菲臘親王自己意願，唔想搞咁大
The Duke of Edinburgh is entitled to a full state funeral as he is the Queen's husband, so technically this could go ahead.

However, reports have stated that the prince is uncomfortable with the fuss of such a large event, and would prefer something more discreet.

Usually, he would be 'lying in state' at Westminster Abbey, before being buried in St George’s Chapel.

Instead, Philip hopes to have a private service at St George’s Chapel, Windsor, in the style of a military funeral, followed by burial at Frogmore Gardens.

According to sources, the prince has been heavily involved with plans for his funeral, after experiencing multiple health scares in recent years.

It is also said that only family, friends and heads of state from Commonwealth countries will attend the funeral, according to the Independent.

==
His death triggers a commemoration and funeral operation code-named Forth Bridge, which complies with the late duke’s request for minimal “fuss”.

全世界仲有大把地方有嘅
香港嗰個翻版認受性唔知點啦

" 愛丁堡公爵獎獲獎者在申請英國甚至世界名牌大學的入學許可、學位課程和獎學金方面非常具有競爭力，都會被優先考慮。"

港督

早兩晚19係咪當面話馮智政係鬼

星期三晚

星期六日都係少啲上連登

出面唔係細柒啲水泥隊就係分化po

每日遠離兒登，可保身心健康

上音樂台 影視台 故台 創意台 大把唔同台

動物台 25

雲爺爺

講清楚少少
應該係禮拜六日ban咗cc台
呢啲真係眼不見為淨

JM9???

楢山節考 場次

可能有緣會見到大家

有冇楢山節考價先

咩意思

鮑 : 大灣區養老院有冇楢山節考價先

幾時講嘅事

講大灣區

陶話藍絲點解唔上大灣區養老
鮑話有冇楢山節考價先

呢套嘢佢哋兩個成日講

終於唔俾寫紙，逼人用安心出殯啦

林鄭月娥：餐廳若全面使用「安心出行」可容許放寬限制至每檯6人、營業至晚上12時！

黃永：你地係咁排阿布泰係咪想玩爛個場 要商場同警方黎趕人執行限聚令 ?

係咪架 有冇新聞source

now 有

黃店宵夜出沒注意

入左

到左

臨開始之前要播兩次垃圾國安廣告

READY

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

做乜鳩播兩次

屌! 咁多政府垃圾廣告

想食 SHARE否

茶半老實講 我覺得一般般
不如去茶星人 皇茶

陶鮑

證明柒婆已成沙包
親中派個個都打

係咪有網片扮過陳同佳

只許TVB嘲諷

紅報加持

王祖藍醜化林鄭有冇違反...

無記夠薑就扮翠翠啦，起碼最少都扮鄉黑721

個個都鬧得
係差佬 共產黨唔鬧得

追看？好似唔係喎！我見到係追看‘口罩小姐選舉’喎爆post 爆到九彩

因為飲左好多晚皇茶
所以先去茶半，下次試吓茶星人

不嬲忠誠反對派唔係人人做得

係唔係呢個 yes PM

陶生唔好同某台賣廣告啦，垃圾台就算做AV都唔會有人睇

So sad

咪就係。唔扮得翠翠，請黃喜sir live 一次’驚信‘呀笨

btw 而家茶半個奶蓋係唔係都冇咩特別

飲開皇茶個濃蓋 同茶星人個海鹽/鹽蛋黃奶蓋

王祖藍上咗大陸搵食熟過你啦

就算匪翠台做得幾好，都唔夠一個晚間新聞倒米啦

回錯

王征會唔會繼ATV 後 接手 TVB

敦安發

奶蓋好普通

老鼠屎唔整走 等收皮啦

tvb亞視化

咁真係似晒左錢

曾志偉同王祖藍兩個仆街啦垃撚圾

你估仲係40年前嘅歡樂今宵？你都戇撚鳩

我地睇TVB 係睇吓唔買啲乜

屌啦，苦用計

吳京 VS 口罩

點都係口罩 高明D 下話

負面宣傳係熱狗最叻玩
鳩達都係tvb出身

仆你個街 TVB泥嘅

算啦當支持下囉

黃店一間

修哥係時候做起時勢

其實之前atv都有啲啲諷刺節目

唔係開中共玩笑就得

新聞部係一個台既品格

香港亂噏

盲撐不了

黃+好 > 藍+好 > 黃+差

藍太做得 ?
頭條新聞呢 ?
每日驚謊呢 ?

只可以TVB 醜化，不準頭條新聞諷刺

真好笑

林超榮

阮兆祥

唔講藍太夠唔夠膽扮習包子

因為tvb唔會屌到政策同共產黨

扮689set定幾年後既snooker

扮翠翠

只會笑d小動作
點會掂政策

咪撚再講冇謂野啦
分析下南海局勢好過啦
幫垃圾tvb賣廣告咩

陶傑先係真正的tvb創作總監

點扮鄭若驊

佢老婆係姓屈架

陶生又講埋啲離地嘢,香港講層次同內涵

叫矮仔扮雜種

TVB扮689？

連何已完都唔敢扮啦

控制諷刺人物同政策

試下諷刺黑警同國安法, CCTVB肯定唔會

驚訊呢？忠勇毅可唔可以出鏡？

MON PO
HELLO 19

曾志偉扮習聖上

玩命

米奇老母扮維尼

請才子TVb有救

藍太與你

一直在玩命

大家都係雜種

佢之前有條片扮過

藍太與包子

其實比你知有咩人係沙包黎姐

危害国家安全

P圖高手請出招

嘩陶傑咁講 曾志偉嚇到再矮多兩寸

有得諗

連登仔會扮無睇架

我睇試當真唔好

CO同XO係艦長同副艦長黎

以前亞視係咪盧海鵬扮陳志雲

97前都唔夠膽扮毛主席啦

亞視十幾年前套香港亂噏做過喇

叫阿叻扮李家超

根本係出洋相啦，明明無咗言論自由又格硬做到好敢言，但事實係有一堆紅線唔掂得，自欺欺人

係度度橋

駱應鈞就梗係要扮駱應淦㗎啦

佢肯扮雜總先算啦

同意 四台聯合好過睇呢啲

走9哂啦

贊成

不如19做創意總監

夠膽扮楊潔篪同王毅講嘢都當佢贏

秦煌扮雜種似啲

華大姐搵邊個扮

最敢扮既頭條新聞都ban 左

啲黃到金點會睇啊

成晚係度FF

香港亂UP果時最好睇一定係鵬哥扮孫公同木村

黑仔都搞笑

又RP

FOREVER CHEAP 扮咩好

唔使四台, 四個是旦一個channel都高質過tvb

家燕姐

19又想做返犀牛俱樂部?

每次睇每次都笑

以前歡樂今宵幾廿年前都做過啦

港獨黑暴濕鳩你講乜鳩

呢集係畀陶生自high拋下橋

續牌姐

重新上路

個名似鬼片

楚楚可憐駱應鈞

英女皇鄧小平乜都扮過晒啦，倒退就認啦

TVB最好睇嘅年代係

刑事偵緝檔案嗰個年代

大陸相聲只係講生活小事

不如搵人扮19燒山

佢到即刻補返講"所謂o既黑暴"

細說名城

果個唔係隔離台劉天賜?

話時話犀牛琪去左邊

細個覺得佢有時幾

國安心諗叫TVB比粒糖香港人就已經咁開心 渣既

收商台錢 air time 同tvb度橋

犀牛琪之前上過光明頂

師徒夾帶：唔打算移民，希望以媒體人身份陪香港人係新香港搵返個新既節奏

真係想重啟 今夜不設防

你估港英咩

英女皇外國片都成日扮

戇豆有時都會笑皇室

冇人有果種市井而帶少少英式儒氣

Viutv呢段diu打啦
話中有話

咩係四台

童軍總部樓下嗰間酒樓係富臨皇宮囉

Benny Hill 係香港ATV播過叫做不文山

得19一個做?

好呀
最好搵埋劉綽琪

如果TVB 請到陶生大戰燒山兼可以任意爆粗，收視一定創新高

羅蘭扮過英女皇

呢個尺度而家無可能拍

Johnny English

呢個show其實幾高質

Benny Hill

九十年代
香港最後黃金時代
歌影視都係

私家醫生每個只係分到80支科興都打到咁多既喂

廁紙大戰雷漿棍

嘩
睇黎19好耐冇做電視
陶鮑係咪幫過亞視做雙對論

當年有集狂屌某國

老實講
viutv 節目質素未必話真係好好
但係佢正正貫徹咗人做我唔做殺出條血路
YOLO 口罩小姐 even 劇集主題
全部都冇乜可能會喺cctvb見到
觀眾見到有新意咪追下囉

幾時

搵邊個做先
19燒山加至矮

我就最鐘意70 80 年代
TVB 最勁果陣

烈火雄心

2000年初期就花樣中年都幾好睇

樓層大師

文人陶先生
豛爆左膠奸與貪
智政鮑sir冷嘲騙民話

點解唔做奶罩小姐

4樓

的確唔算多高汁野
不過起碼知TVb過氣太Leung
Viutv男團走韓風
女團玩日系
雖然係香港娛樂影視失落嘅10年
但起碼追岩方向

李居明

yolo好笑

羅盤在心間

4樓大師

上網搵到一大咋啦

係 各位觀眾

仲以為會話受到北方指示之類敲山震虎

64

2047支那人可以自出自入添

九十年代既翡翠歌星賀台慶

依個痴咗線既喇

大迷信係咪就係大師拍?

細個果時記得佢講到高街鬼屋同溫莎大廈好恐怖

係無線播睇完果晚訓唔著

平均數咪即係垃圾

《斑馬在線》

個時有loving you 我愛你
近年有刀下留人 only you 只有你

幾年前重播專登睇返

合家歡 only you 只有你

而家俾10秒時間叫小朋友行開，倒數：十，九，八………

首歌好rock

梗係鮑sir編劇嘅男親女愛啦

幾年前重播專登睇返
啲主題曲同插曲都好高質

19又發埋啲民主中國夢

今夜不設防....不行

開完 番唔到黎

七嗰時就開始講

奶罩內衣同泳衣點都唔同

Clubhouse 大戰

江門排米

爆肛門就有份

where is 修哥

自由出入江門

江門頂

感情真相忘得了忘不了

叫佢上黎show 身材啫
Btw 點解綽琪搞成咁

佢都係9up啫，你見鮑sir hea應佢

會江門絕頂 一覽眾山小

新山頭取代舊山頭

其實將TVB山頭主義拍番20集連續劇一定好睇過而家D BBQ

香港8x，當時嘅處境劇係可以好白咁講政治，成班演員、劇背景係貼地，唔會好似依家咁，個個間屋廚房大過你間屋。

張大勇同姐匙

多歌星到 除左四大天王
有機會唱枝歌都唔係咁易
MYTV 睇舊野真係幾正

鮑蛇諗多咗

咁講天與地之後係唔係冇野睇得

仿效返十八樓c座啫

19講嗰三個條件...無可能喺而家出現

愛回家無地自處

根本應該學台灣果隻,藝人獨立於電視台,可以個個台跑通告

屋既問題TVB 其實咁多年都係咁大間
唔夠大擺唔到器材呀

o的劇做個普通文員仔都大大間屋

香港沙士比亞

搵返啲央視嘅編劇來香港囉

講cctvb

期待杜sir作品

無線同王晶啦，cheap鬥cheap

小娟

73正

最值錢就係嗰啲舊劇

以前有梁朝偉林憶蓮一齊拍音樂特輯
現代愛情戀曲
而家電視台好少拍音樂特輯單元劇

通告咖 密密做 都幾好

期待 杜sir X viu 新作

睇咗少少
最記得都係嗰個摩門教教士

生抽 淪落人

好簡單姐
香港行防火牆
支國醫護免試黎香港
唔洗大灣區提升只要拉抵香港就得

我覺得都有，但唔多

流星花園之妙手仁心

同高志森la 拍番套開心鬼

yolo 劇本真係唔掂，佢正正經經拍偽女團好過，不過佢真係叫啲新演員kol拍就係cctvb永遠唔會做到嘅嘢

係㗎，但都做到個氣氛，有親切感

係喎19 試過拍viu㗎喎

兩回事，冇得比

或者杜sir真係有心扶助年輕同業
不過點都好
有杜sir已經贏咗好多

作為香港人好想睇 tvb執笠

電咩視大戰,好似黑社會2咁鬥嚟鬥去,結局係咩係人都知

晚吹 - 啪啪青盧

呢個好

73睇賜官，李燕萍，劉一帆啲日常生活都夠正，重有初代珍姐同長腿姐姐

王家衛

搵李力持拍國產零零七繼集

嗰套應該攞卡拉屋企嚟畀

上星期話換到抽筋

搵周星馳扮

咁不如拍默劇

拍十年都冇一套戲

邵逸夫一生嘅心血就係敗係班支那撚樣度

王家衛去管拍電視劇就大睩啦

會唔會幾年先得一套

夠撚膽咩

唔係同項明生果個show咩
開電視
鮑蛇去viutv編新男親女愛啦

但有時都會有細場景，起碼記得戊叔後欄係逼埋一齊食飯

王家衛拍完套劇無綫都執笠

請番一哥 重演番 飯聚 單野 正

Sir Run Run 泉下有知，都會叫執柒左佢

佢好似同陳海琪拍過一個節目

收皮啦

浪跡天地

無線要爭收視

一定係叫特首同三大司長合作拍處境劇

夠綽頭

迷你劇，得5集

扮19包頭

個節目名叫「帶着矛盾去旅行」呀

好彩佢賣哂股份，唔洗眼冤

亞視差唔多

不過cctvb執都唔係好事，一雞死一雞鳴，得返viu到時就輪到viu要做cctvb

電咩視大戰 收皮啦

我未睇過呀

叫無線開套"十月"

可以落注林鄭連任未

鮑Sir 呢下 正

刁刁卒刁刁卒地

sorry, 手殘襟左負皮

天皇巨星身份象徵
下下出埠拍唔少野嘅

係咁易, 翠翠地 話中有話喎

翠

劇本用天與地就得

特別客串

葉劉

今集話題好少眾，TVB都已經無人睇好耐

黃絲唔睇之餘，藍絲都睇深藍KOL打飛機

惡作劇之吻s2 愛回家

打死人 都要比位佢落地 如果唔係扑過嚟"澤"死你

新紮師兄就係同差佬洗底之作

又講返九七前 過時啦

生意 最高價賣走
執成百億比後人喎

九品芝麻官2之今宵大廈

電視大戰冇所謂，最緊要TVB輸

當時嘅人會信 同埋真係有變好

講起之前楊明同曹永廉拍嗰套垃圾戲上咗未

時代

宜家啲人要睇返類似大時代呢種陷家產劇本呀，佢冇gut屎再拍

男親女愛S2之珠光寶氣

其實香港影視娛樂業面對最大既困境係近廿幾年係成個行業開始北移
台前幕後同工作機會 製作都係
以前香港一年拍過百套電影
而家香港邊度有戲拍呀
同埋香港係冇左以前既賣埠市場 台灣 韓國 東南亞既港產片市場廿年前已經冇左
電視劇 音樂都係萎縮緊
唔夠西片 韓片韓劇鬥

劇集《選戰》強調：破常規，反壟斷。這句口號不止在映射香港的政制，更是香港的電視業的問題。「其實香港人真係想睇有水準既野，我自己做了廿年，真係睇住個質素下降緊，以前我地 NO.1，現在不止中日韓，連泰國都趕過你啦。」

對，類似冇咗亞視嗰期，雖然亞視係鄰國直接一定要搞鳩死佢為止

鮑蛇春風化雨

英式統戰

借tvb講下香港電視點解衰落

先生貴姓，隔世追兇 2個劇本今時今日tvb拍唔番

散水
明晚11:00

youtube 有

唔好咁遠，今宵大廈都拍唔到

刀下留人

卡拉屋企

呢套劇去到唔係好多集數已經笑到我死

Van仔泰隻狗Popeye

依家太多娛樂 無人會咁得閒有朝睇到晚 睇死一個電視台
所有電視台都係蝕錢的 (tvb viutv 香港電視)

當年老廉搞掂o左差佬, 80年代差佬要搵新血所以搵劉華拍獵鷹之後後就新紮師兄, 再加埋嘉禾搵成龍拍套警察故事, 結果差佬就成為90年代亞洲最佳警隊....俱往矣

天與地，eu超時任務,降魔的

臨老放得開盤一生心血既生意都唔容易

DISMISS

本節目只代表主持人及嘉賓的個人意見

投訴電視或電台廣播內容

香港商業廣播有限公司
郵寄地址 : 九龍廣播道3號
電話 : 2794 4974
傳真 : 2338 4247
電郵地址 : comradio@crhk.com.hk

都係算懷舊

三陳

捨得出錢請波叔
當年普通打工仔一千蚊都冇

劉德華去波多黎各拍

隔世追兇抄隔世救未來
不過參考得黎又拍得好

李我曾經係西關大少黎

仲要佢輸唔緊要，希望見到有人不停燒錢⋯⋯睇吓可以燒到幾多個大灣區梅鐸出嚟

點解可以咁靚

15,16年播eu, 臬雄嗰啲劇嗰期撈番啲觀眾，叫做有啲話題性

老周電視

成個氣場咁 唔睇冇話題
亞視做咩都冇得鬥

嗰時Sir Run Run同佢下面啲人都仲知乜嘢冇得慳，依家？

其他地方都有人貼過

果陣好似未話晒事
後尾畀方小姐打骰就

依家真係狗也不屌啦
啲節目簡直就係侮辱智商

屌你成晚講TVB都唔講下VIUTV既

警告今晚唔好講選舉呀

冇宵夜，但睇住學神出沒注意陳嘉倩

入啦

人已到

雖然我都睇緊

個老師發現左但仲係blame個細路
仲要同阿媽話佢唔乖

旁敲側擊
講收緊查察

條仆街想溝個繼母

原來連狗隻手咁撚長架

見到小妺妹畫個幾幅畫，好心痛

呂麗瑤單me too一上庭就變X

人渣黎架

被告暴動罪的tvb就全部開晒全名

班教畜都好撚仆街

唔開名，唔駛問梗係大陸人啦

or 狗

五歲女童變咗Z
點解

搵集搵搵翁靜晶上嚟講奇案 順便側屌港共啦

點解仲要保護一間失識嘅幼稚園？就係因為佢哋‘處理’手法咁差劣先唔可以阻止慘劇發生

直頭報警啦

養唔起, 性格又差, 就咪生

唔想做野咪跟機制

on9教畜

d 校長同教師成日驚揚咗之後會影響自己份工
屌你老味
咁個細路女呢？ 邊個理佢呀？

阿哥身經百戰, 真正好打得

因為開始黑箱作業想試水溫

聽到好L唔舒服, 個個節目都講

係飛高高

飛高高

繼外婆

唔養都可以送走去保良局
點解要咁虐畜

估唔到陶傑會講呢單嘢

有小朋友真係要快d移民鬼国同化哂香港

出身社工林奠媽媽, 冇出聲
之前me too又瓜瓜嘈

冇佢點落黎香港呀（斷估）

因為曝露香港教育界幾咁腐朽

所以陳肇始咪享受單身囉

揾社署同差佬

華人社會
邊個做出頭 邊個就會被批鬥

跟足連登風向
咁又係 已經預先知道結果既選舉重有咩好講呀

依法治國就有
法治
制度
香港人不嬲咁訓練出嚟

衰喺個掣度

D仔女全部轉介去社署
父母, 阿婆, 起碼廿碌

蘋果記者又亂up
當年有左膠女權話逼呂麗瑤報警係二次傷害喎

之前公海啲post咪有老師護航，話影左相同老細交代左啦，打份工仲想點

謀殺判得終身啦

19 真係有mon post 喎

社福界一樣。之前冇社工喺學校就話因為冇社工所以咁咁咁........依家有註校社工又話冇權做唔到？咁即係開多個位食飯？

19有追post

阿婆都咁勁抽, 估唔到

Hello 陶先生 馮先生 聽眾們

點勁

呂麗X

呂麗瑤單嘢個教練咪又係公開晒
後尾判無罪添

有幫手抽, 阿哥督灰話

馬撚

咩馬撚？

啲制度loop幾廿年

法官就本案頒下匿名令及限制報道，不能披露涉案被告、事主及證人資料及相片，包括住址及所就讀學校等，違令或涉藐視法庭。

契哥 馬俊偉

有打針先有堂食

馮智將押韻

打針為堂食

我拎出街邊食, 出邊空氣流通, 天氣熱d姐

我情願買外賣

成日話咩放起底

但係d 示威者嗰d 未有罪就披露晒 d 名出嚟
痴撚線

防疫同堂食

審時係匿名
但係其實大家都知邊個

50.幾%
科興有進步喎

溝針補飛lo

報道冇解釋法官點解咁決定

擲公字算啦

試過同個friend 買兩個小菜套餐喺尖東噴水池
冇咩人都ok 嘅

鎖港

呢年幾，香港人已經練成咗可以好似星期日、公眾假期賓賓、印印咁隨時野餐，你柒婆咪俾心機玩多啲花招

咁計唔計大陸落黎既先?

Le排好熱, 換角度睇公園開餐都好既, 出汗排下毒, 成日都冷氣

林鄭推嘅政策係為咗幫科興去貨

冇左支那人o既尖東好正

4hing同埋伏必中分開兩枱坐

好X多蚊

不嬲晨早起晒底

我揾到d公園, 平台花園, 冇人咁濟, 但好多d蚊同蠓

我早排晏晝路過噴水池，當日天氣好好，涼涼哋有啲風又有太陽曬住。成羣野鴿坐定定，伸開啲翼曬太陽，正到冇人有。

之前好多大陸遊客時從未見過

係呀, 要噴野, 同埋帶條濕毛巾攬頸
一星期有三四日咁出下汗排毒, 已經慣左

將來係咪要咁
20XX年 婚宴座位 模擬圖

淋 病 聯 婚

輝瑞。德國生技 (n圍)
莫德納 (n圍)
牛津。阿斯利康 (n圍)
強生。楊森 (n圍)
加馬列亞。衛星五號 (n圍)
科兴 (n圍)
国药集团 (n圍)
無打 (n圍)

終於講選舉

都話撚咗唔好講選舉囉屌你

制度缺陷, 有bug

以前1200？

講選舉不如講吓德國
有啲咩好牙醫可以幫世柒洗牙

委任一個人去提名自己 再委任一個人去投票畀自己

一group一票？

狀棍黨

智庫高汁

Dead body黨

可能遲啲要分唔同禮堂、貴賓廳

搞咁多花臣

咩狗屎垃圾會都入到法律界

11哥法律界一定有一席

維園阿伯已經成年冇得上城市論壇

可能打左科興, 以後冇幾會再上喇

廢老界

可能已經死鳩晒

立會已經有唔少 仲加

不過都唔係人民話事

大把人才

地區代表

龍蛇渾雜

呢啲垃圾都有兩席
咁倒垃圾洗廁所嗰啲都應該要有

全部都委任

親宗會d friend

乜撚嘢團體嚟架嗰 d....

膠化垃圾會

親中愛國社團

重有fucking幫

最後時間 DLLM 19 做SHOW都要開始交戲啦

惠州
汕頭
汕尾
⋯⋯

新beyond, 水飯房, 洪興,19k

大灣區界別算撚數啦

最後先會直線抽擊呢個濕鳩嘅特質

繼續扮有民主

分裂大灣區

整埋本港三大顏色幫派團體既組別啦
每個幫派一席

使乜煩
Gina每個省100席就得

為咗贏
佢可以去到幾盡？

個肛門好大㗎

肛門

江門

同埋 claim 吓選舉經費 , 蛇齊齋餅縠糭

肛門好大，好闊

好大好闊

江門好玩呀

知道肛門好大架喇

你俾13憶人有得投，會唔會教識大陸人原來可以一人一票？會唔會犯国安法

撐大個肛門

cls

肛門排粉

撕裂江門

肛門撕裂

肛門撕裂😂

冇咗肛門
佢兩個pk

冇肛門點痾屎, 我吊

無咗肛門

廣西有個地方叫賓州呀
使唔使俾返幾席佢

又玩膠

分裂, 分裂, 再分裂

江門真係闊

港府縮到蚊咁細

話時話大家邊度鄉下
東莞

不如討論埋人大應該點組成

你老友, 諸簡先生

台灣省

OMG
小英

最後搞咗 個成萬人嘅 全港代表大會

仲差台灣同鄉會

釣魚台同鄉會呢屌你

支持用禮賓府做殯葬城

亞視執咗㗎啦

劣化立會, 鬼五馬六

巴基斯坦

算唔算聽左一晚笑話

光明頂1個名額

咁商台名額呢

南海群島同鄉會呢

屌你J2

未執, 搬咗去將軍澳

Cctv，鳳凰衛視，Cgtn，浙江衛視
應該係呢d先有票

潮爆開運王一個名額

馮智障抽水一流

十八樓C座一個名額

人民大道中又有一席

SaveHK admin都一個位啦

Oh, 夠鐘, bye bye

Dismiss

其實好合理。成日話香港基本法係中国小憲法，整返個全港人民代表大會都好正常

傳媒有 網媒都要有

香港係我地嘅屋企

come on 光明頂唔係一個時事評論節目, 係一個集文化 藝術於一身嘅多元節目, 花咁多時間講個任佢玩嘅爛鬼選舉, 浪費大氣電波

續牌啊

政經星期x又有一席

啤梨都有一席

重有youtuber

入去瀨SHIT

: 主席 我......(BLA BLA BLA 瀨SHIT聲)

無, 想扮下19 tone

著重邏輯思考

18樓C座笑鳩黃世柒

散水

笑到噴水

禮拜三嘅18樓C座真係為咗續牌用

不嬲禮拜三嘅18樓c都唔聽

播一個鐘垃圾唔夠
依家要播夠兩個鐘

傳無綫將加碼《開心大綜藝》至兩小時 對撼 ViuTV首個音樂頒獎禮

差別對待

請先推爆第四十一帖

第四十二帖

Hey, everybody gogogo

落左樓乾衣中，未開機
但入左場先

各位巴絲好

陶馮

又可以睇19同智將互set士碌架

開波！

先聽 後半集返嚟

邏輯理性常識獨立思考

填紙仔填陶傑蕭若元

鮑sir預告，下星期可以返多啲電台

玩狼人殺？

香港仔中心

大快樂

大快樂大家活

唔用安心出殯就要停14日

大家活

大家樂大快活

唔好扮女人啦

好明顯商界有㩒制 19出手

越墮落越快樂

商界睇黎唔妥港苦

劉福榮

又玩監製

填陶傑呢

Mark哥

馮志政豐

填真名我驚少人識

陶傑都唔係真名

有人填米奇老鼠, 迪士尼樂園